====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ariella Masboungi  : Cette idée d ' intérêt métropolitain a été portée par Laurent Théry au sein du club Ville-Aménagement quand il en était le président .
Entity Name (Type) :: club Ville-Aménagement (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ariella Masboungi (PER)
Laurent Théry (PER)
club Ville-Aménagement (ORG)
Total entitiy counts: 3

